濟州旅遊求助, 會員360度轉身請入

呢篇文鎖左回唔到

我想問問你果陣由石頭公園去山君不離係用咩方法 , 我見冇直接巴士 , 行過去又好似好遠咁

另外我最後一個 full day諗唔到去邊 , 帶住阿媽怕去牛島驚佢悶 , 返七星路 / 東門商店街又怕磨唔到一日 巴打有冇好介紹??

唔知以前高登果個韓國觀光公社有冇過黎呢邊??

推推先

有冇人比到意見我?